好想知呢張相入面 尼馬諗緊乜

2個都係球星 打和啦

牙樂拋佢幾個頭啦
球星+歌星+影星+潮流達人

neymar得175
fishman咁矮都打nba

尼馬唔post fishman去呃like

兩大球星相遇

尼馬唔敢like牙樂呢張相 又無follow牙樂
唔知係唔係驚自卑

尼馬：終於可以同體壇傳奇合照，巧Kai針

尼馬好似未企直喎

15妹係雞

又邊個改咗名

你係鴨，係漏水殘廁

尋日睇過尼馬story都無貼同牙樂合照

😨

右邊個頭巾仔乜水黎

好羨慕尼馬

估唔到 Lok 坐係度都咁高

去哪了？

怕羞

屌有得同25影相

巴西球迷

係咪掉轉咗？

尼馬心諗：你乜水？

尼馬一睇就知係sadness fans

調轉左

笑左

個body屌打咗屁馬

夜媽媽包住個頭，肯定係基架啦

樂仔未企直就真

尼馬擺明企左係張凳上面影相

好想知呢張相入面 龍蝦諗緊乜

咪撚煩啦屌你老尾 要搞事躝撚返出去

講得好！!!！

支持159！

好心佢正正經經搵份跟車做啦